<<中大校友>>第100期對 < 二橋保衛戰 > 之記載

大家覺得記載成點？

P.S. 咁重要嘅畢業典禮都係得一句，佔左三分一頁

畢業禮呢一欄應該係全本嘢最少字嘅一part

收到本野，循例拆都無拆扔撚左，依加想睇返

好采仲未掉本野

有網上版

我今次會keep